有人出去未？

出咗去嘅揮手

咁早？